面對宜家政治形勢我好迷惘

面對一個政權擁有一群無論點都支持自己嘅人民，連附近有四成人亦會企喺對面，而家外面世界只會全面考慮佢哋自身利益先行動，除咗等或者走，我已經睇唔到出路。